一人一個拍喊戲感染力最大女演員

吳海昕

真係唔知點解
好多女演員拍喊戲真係無太大感覺
唯獨佢，尤其是喊住用哭腔講住對白時
真係會令人動容

因為劇情啫

可能啦
不過係會有高低
即係如果楊千嬅喊
我唔知點解會有種好L煩呀咁嘅感覺囉

我愛吳海昕

直頭想一巴打落去

楊怡
佢啲喊戲共情感好強
會跟住佢一齊喊